[月供股票] 2020年4月(4) 問定唔問 睇完#1先好問

推埋舊post先

睇完#1先好問手續費

榮譽會員:間諜巴打(教大家月供2800), 朱千雪讓我哭巴打
月供po狗鐵主席: i-vtec （尚欠每人50加1股2388）

新手知識：
問：咩叫月供股票？
答：每月用你指定既金額，購買你指定既股票。
例：你set左月供$2000盈富、$2000騰訊、$2000匯豐，假設你用一通黎做月供，會係每月既第五個交易日買入。假設盈富個日係$20一股，你會買到100股，騰訊係$201一股，你會買到9股，即$1809，銀行只會扣你$1809。

問：月供股票有咩好？
答：
1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。
2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$179.63。
3）減低心理因素：由於每月都係指定個日入貨，我地唔需要睇價入，平時好多時會見佢貴，冇入到，點知就升到咩咁。

問：啲碎股點算好？有冇息收？
答：碎股係可以放同埋係有息收的，唔需要草夠一手先有。

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢三間：匯豐、一通同致富。

匯豐：月供買入無任何費用。存倉每月$25，收息費照正常價，即股息0.5%，最低消費$30；紅股每手$5，最低消費$30。無分月供倉或正股倉，無雙重存倉收費。

P.S. Premier免存倉，耐唔耐亦有特選客戶免一年存倉。

一通：所有交易都係$5，收息每次$5。如果你月供3隻，每月就係$15。收息費$5+股息0.12%香港交易所費用，紅股每次$5。無存倉費，無分月供倉或正股倉。

致富：每隻股票每次供款頭$10000免佣；即係你供100隻、每隻$2000都係免佣；其後收0.0675%(無最低收費)，另收印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費。以供1000蚊爲例，印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費合共$6.08

問：有咩記數app?
答：Ticker。非常清晰咁記錄你既交易同會自動幫你計你個平均買入價。
或者自己整Google Sheet

問：比較受歡迎既月供選擇？
答：盈富基金、煤氣、匯豐、領展、港鐵、中銀香港、中電、建行、騰訊、港交所。

問：＿＿幾號截數唔畀改、扣數、買入？
答：
匯豐：扣數日為每月八號，如當日為禮拜六/日或公假，則提前一工作日扣數；截數日為扣數日前五個工作日；買入日為扣數日後第三個工作日，入倉日為入貨日後第二個工作日。入倉日後第二個工作日寄statement。

一通：五號十點前入數，五號會買入，如紅日就下一個交易日，statement會係第二日就出。

致富：每月有兩次供款日，供款日為每月第五個及第十五個交易日，可以自己選月頭或月尾供或兩日都供，截數及扣數時間為供款日上午8:30，此時間前可以改金額或暫停（即係可以睇住黎食）。通常大約10-12時買入股票，即日下午左右會知派彩。

問：mark數入唔入手續費好？
答：自己諗

問：點解仲未扣數/入數？
答：睇上面日子，過左都未有打去問CS

講住咁多先，其他留待其他巴絲補充

此post純屬討論，並不為任何投資決策負責。

月供心法：
我最近有個諗法，短炒盈富基金。
一次直接買幾手，然後每次比買入價升 0.2-0.3 就走。

假如不幸坐艇就變為比較長線嘅供股，即係每過幾個月又入多幾手，直至升返有一定盈利就走。

因為每次買入賣出加埋都係50蚊唔洗，所以出現咗尼個諗法。

尼個諗法會唔會有問題，求指教。
cr:某巴打

月供po港鐵主席ok-i笑話幾則:

推 老漢推車

好耐無留言
劉明

訊騰巴記得下個po轉返致富截數時間係當日八點

四日長假之後月供日

無可能跌

今個月匯豐月供日係14號？

月供日賣貨真係冇得輸

有無人會入7200過復活節

我真係有諗過

152？呢隻都好野黎 但呢個價吸引唔到我買
加上佢既特別息隨時唔派 就gg

頭post寫15號，劇本已預備好

沢田巴戒甩左牛熊未

戒左了 最近玩短炒大藍

都係

大家點睇中國平安？有冇清有研究開？

底富痴左

日巴愛股

日巴 呢度有講起地鐵 政府幾時會用ownership approach or service concession approach

其實平安唔錯

435 gogogo

平安呢排彈唔起
友邦 一早已率先破頂

之前以為執咗

好多人買貨

以為D樓冧晒唔見晒

失業率上升, 死城
股市都照升, 係咩野玩法

失業率升>更多紓困措施>股市糕糕糕

禁聚令快餐股升，14日停業美容股升
平行時空

平安點解彈唔起

禁賭 賭股升

關門>經營成本下降>升

總之就升理撚得你

零售 飲食炒起哂

港鐵減價升少人搭咗

日之愛

成個市都騙局黎

升到豬西咁

隻冇人用要被call走了

升番晒喇

多謝匯豐唔派息
而家公用股派息就會升

15號唔好升呀

你叫唔好升 即係會升

個市咁樣真係唔識玩
唔派息成年可以升, 賭場唔開門又升

2萬5月供不是夢

之前REITs post有巴打話睇個價仲以為啲buildings被人炸哂

SC @$14?

不過你供咗咁耐個供價實係much lower than $14

四叔糕糕糕

笑左

第三次世界大戰緊，轉炸reits 的樓

錯啦
唔開門，賭仔冇得賭，莊家唔會輸
唔輸=贏左

架車少左人搭，咪可以行快左，折舊細左所以升

work from home, 少左開支，你多左錢，咪升囉

5仔升番晒

Yes
Sc係弱者既行為 玩sp算

樓寶上過去$4！
強勢反彈！

雲地頂唔順沽左

佢都沽咗好多嘢

但都冇乜性報再買

尾市入7200開心過復活節

入左823

唔買啦
特別係發現原來美股個價真係可以升得好快
玩過真係返唔到轉頭鳥
一齊搏增長GOGOGO

一股不沽

G持

我都冇沽過

圖靚 短炒

Oxy 我屌

Dis得果少少人join Disney plus
都可以算好消息

Oxy 鬥快食糊時間

冷靜啤巴
開頭我都係咁諗
170入visa 200蚊走
好在走得快

你有5仔？

升市先黎入

我d 3175 早左1個鐘食糊

食糊過假期

66.6入，都驚唔太靚

我係3175 果post見d人話21號大限，反正都有賺就早d食，費事過下星期同人迫，走唔切仲大檸樂

唔怕嘅
我買得好細
仲同大家一齊等緊熊三

樓寶啲貨唔會郁佢
不過都唔會再加貨咁解

我打算空倉度過呢個假期

龍頭係3！6！9！0！

龍頭係美！臀！屌！平！

金融加科技

邊有得輸

我打算過埋呢個假期空倉

平安好醫生呢?

冇詳細睇過

但科技+醫療又應該係幾好前景 人口老化

公路股唔知5月可唔可以開始收費呢
等睇谷基建 內需報復式消費

Oh我知你點解咁問鳥
我意思係今次股災冇沽過貨
唔係講沽唔沽5仔
因為我對上係講緊雲地沽咗好多股票

等睇爆升

有一股

咁唔支持日巴

日巴睇好唔代表佢持有 好似係

又到夏天 內地又報復式消費 啤酒股

今日得13個確診
睇來廢然就咁完左
準備大牛市

1052 8厘真係好過買5仔
當然今年派息實影響到架喇 望下年喇

6823由低位9.47升到11.88
月供又供貴貨

你的好細係咪十幾萬

係咪撩起咗你

係

財演

有得賺好好啦

地盤巴話日巴做工程
真係睇唔出

做工程唔係應該理性d咩?點解我日巴會咁emotional

係呀 雖然升番唔少 但都算平 有8厘

下次日巴可唔可以專業小小 講埋無持有以上股票

都怪823搞鳩佢

收到風佢做823工程被炒

你唔係含佢嫁咩 見你成日奶佢

呢隻有得諗wor, 8厘吸引

我無屌佢架 抽下水 講下笑炸
支持佢唱淡823

經過大貓唔派息後
要考慮多啲大陸股，你睇建行

買ss咪算咯

好過買其他 高息 上面當6蚊 仲有水位睇月線圖好好J
向下破底機會好細 除非中國又大爆發 又停哂收費喇

再停晒，咪再入

物管股無咩息派，要買下呢d高息股平均下心理

增長好過收息。
不過要沽出先算落袋 派息就直接落袋

大家要分注入貨啊
應該有熊三掛

我都信熊三，所以假期後清倉

HSBC BOC月供完就會黎料

唔好燈

假期後沽哂823留錢入圍骰點睇？

連你都走

唔排除有熊三 但有d股 我相信見左底 再跌都唔會穿底

【國安威脅】美國批准Google連接美台海底光纖 惟不准連接本港

美國監管部門正式批准Google跨太平洋海底光纖網絡建設計劃，連接美國與台灣，惟條件是光纖不能直接連接到本港。《華爾街日報》引述美國司法部指，若容許光纖直接連接美國和香港，將會對美國國家安全及法律賦予權益帶來嚴重威脅。

報道指，隨着中國對香港影響日益加大，早前國家電訊安全審查小組已關注香港自治正在惡化，美國監管部門開始考慮除本港以外的區內國家增加聯繫，但指出，電纜運營商同意保障措施便不會遭到美國安全機構反對擬建中的海底電纜。Google發言人指歡迎決定，形容計劃獲批對公司提供服務很重要。
該電纜由美國Google、Facebook及中國鵬博士電信傳媒集團合資興建，全長8,000英里，造價達三億美元，為Google及Facebook提供更快的互聯網連線服務，應付亞洲市場業務。

現時全球有約有300條海底光纖電纜，負責傳輸全球99%的數據，是網絡的重要基礎，但美國監管機構憂慮中國操控網絡傳輸，以及有潛在的間諜活動

15號入貨集氣區

你太睇小熊二

而家圍骰表現應該真係好過隻冇人行
隻有人行係今之疫情風眼

你就好啦 可以低位入

今次認同工程界日巴

多口問句 日巴你係咪無自持港樓？
我見你起勢咁唱淡香港嘅資產

佢要有attention

大家同條船
我沉=你沉

工程日

你追邊隻物管？

周大福首季港澳零售及同店銷售均急挫65%

周大福公布，今年首3個月港澳零售值及同店銷售均按年大跌65%，至於內地零售值跌41%，同店銷售跌50%，主要由於新型冠狀病毒疫情蔓延及宏觀環境波動，導致需求疲弱，影響季內中港澳業務。 按產品劃分，港澳珠寶鑲嵌首飾同店銷售按年倒退64%，內地亦跌50%。港澳黃金產品銷售急瀉67%，內地亦跌54%，主要由於金價波動，令黃金產品銷量下跌，拖累兩大市場銷售。截至3月底，集團共有3850個零售點，當中，關閉4個香港珠寶零售點。集團指，截至2月底止的11個月，未經審核營業額跌11-13%，主要經營溢利則跌7-9%，存貨結餘較去年3月底高約15%，預料短期內存貨量將維持高於正常水平。至於截至3月底，持有未償還黃金借貸按重量及金額計算，分別按年增加約15%及40%。集團仍在考量黃金借貸未變現虧損的影響，但有關虧損屬非現金性質，不會對現金流量造成重大影響。

2020-04-09 17:37:35

我自己得1995, 貪佢係咁多隻入面仲係細價，有上升空間。

俾我揀多隻我要揀雅生活，最後先揀碧桂園。

[ 投資進階 - EP 22 ] 香港中華煤氣減送紅股?業績很差嗎?

嚟緊諗住供多隻914

388港交所
月供我就呢個同2800

2 66 6823

今個月同一劇本，又抽高俾月供友入貨

再慢慢下插

我都信會熊三 但點先直接導致熊三出現？疫情又未見底

有認真睇過佢份報表
其實就知道煤氣公司根本唔使擔心

係有啲人要喺度搧風點火

唔好一手一手咁買，絕對無問題

岩岩先得閒開apps睇股票 樓寶做咩爆左上4蚊
再睇煤氣 屌你老尾上返14蚊 是咪想迫到月供巴打到盡頭

你中過伏

佢發生左咩事？

月供劇本又來
全部爆升哂

全部月供貨冇放
今個月有供

美股今晚又千升
咁多人失業, 都照升
下星期港女

823 依家好撚抵買wo

過完假期
資金走哂, 會跌

500點je

月供傻閪三寶 匯豐 煤氣 領展

以為日巴開post

其實真係得呢度先會當呢三隻妖股係寶
好多人都唔會買呢啲股

會唔會傾得成

好似只係講左 政府有權可以決定 同埋兩種方案既條款

但冇講政府會根據咩原則去決定用ownership 定係service concession喎

睇你點定義傾得成, 減產係必然, 問題係減幾多

現有地鐵線嘅延伸就一定係ownership 好似嚟緊東涌延線
Kcrc嘅同新起嘅就政府決定 detail嘅criterion就唔太好清楚

Just for all 66 stockholder a reference

新手揀左盈富 中電 長實月供
諗住1個月供5000
點分配好

好似傾掂咗, 油價升咗7%
下星期嘅月供巴打準備用生命值同港幣硬接

可以延伸既線好似所剩無幾咁 港鐵未來應該愈來愈少物業

BTW 你有冇分析過其實ownership同service concession邊種對港鐵更有利? 而差別又有幾大?

政府比港鐵個服務費算唔算多呢?

全體業務跌20%
只計核心業務都跌7%

咁樣唔使擔心?

買其他玩具升得仲快

買咩

3！6！9！0！

盈富已經有中電，長實
自己諗

姐係應該唔好揀盈富？

美股破唔破到50天線呢

一齊供中電

今年呀嘛 預計出年都係添
然後呢

1052抵買，大陸開返高速一定升得返

睇圖好似就嚟想爆上,唔買貨就笨柒

而家全國收費公路，免費中，直到另行通知

原來1052有幾條湖北湖南公路

短炒定長揸先 長揸就唔好介意

貴貨ready

升到仆街 牛市已來臨

你點知

209築底 企穩240 準備爆上

月供中銀香港 定長和好， 有冇高手比d 意見

呀派都買7500
市場8成人睇淡
點跌

2隻嘛嘛

上月29號j返之前買果隻債基
用左16000美金到琴日連息已經賺左370幾英金
下星期二仲有6000美金定期到期，到時再睇下加唔加入去短炒下，一部分放係到等佢返原位

點解咁多人供2800 同公用股
個息都唔高

高息=好？

你都係學多啲先好學人入市啦

講咗幾多次

月供700 3690 9988

挾死班淡友

我由佢擺 無咩特別 個股抵買d

你廢佬黎？淨係睇息

有無得一齊SEND信去中銀要求改買貨日, 屌佢次次同其他行搶貨

你中銀月供咪最強大戶
你地轉去邊日都係掃曬上去

你都唔係高手…

你都唔明 問題徵結根本唔係邊日
而係根本大戶睇住你班月供傻散當點心咁食

諗下點解要早幾日就扣你數

大貓高息

比大貓累
自從同大貓align同一日買貨日
次次都買貴貨

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

其實我美股同基金都係冇手續費同佣金
但美股覺得佢會插多下 到時先再考慮追d

我地有兄弟係中銀做
搵佢搞得啦
#爆裂二頭雞

繼多個機構的高層宣布會下調薪金後，港鐵公司今(10日)宣布，主席及董事會將會捐出1個月的董事袍金。港鐵行政總裁及其他總監則由本月起的六個月，每月捐出20%的薪酬給社會。港鐵表示稍後會擬定捐款詳情。

仲用支銀抵死啦

盡社會責任感=形象好=升

巴打咁想問下我想開始供盈富 中電，想再揀多隻你有冇推介
我諗緊長實領展或者騰訊

屌佢老味等月供日後先講唔得既

騰訊唔差 有發展潛力

長實領展就唔好啦

咁我應該就盈富中電騰訊
我預5000蚊一個月，供呢三隻，應該點分配好
感激

領展其實唔差

15號買平貨集氣
唔好比呢度班人燈到

823 潮流愈來愈興網上消費 疫情改變左人既消費習慣 全部轉哂線上 搶走商場好多生意
以前既增長黃金期已成過去 未來一定冇得增長咁快 離開香港發展加大風險

一齊接貴貨喇 希望有2萬5以上

寧願供9988都唔供700

我老母d wts grp都話入貨

未買入先興奮啊

3盈/1中/1騰

真正嘅股災會係16號之後先開始

係日巴面前講領展

每個月既下半月買貨 月供沽 好快可以上車 信我

Thx 巴打

月供個股比銀行當水魚食夾棍
要月供就供圍股 其他個股就月尾手動買就明智

月供前入貨，月供日散貨，2年上樓 5年財自

我先-3.2%

月供收息股，最後淪落到煤氣5仔之流
平穩增長又有息先係正路

example plz

咪供呢隻垃圾, 無得食閪餅

月供股票正傻仔？月供越貴？

點心笑而不語

點解巴打岩岩入左領

舊經濟無人租

想portfolio 有隻穩定啲收息。。

3個字 A ！ T ！ M ！

AAPL
TSLA
MSFT

莊家月供好唔抵

一人一隻可放心安心長期買入收息嘅港股

939 2800

其實係

巴打好似勁嘢
有咩公司好？

話66有護城河 真係咁搞笑

政府一聲令下 就一要即減20% 有咩防守力可言？

呢間公司唔係以股東利益最優先

頭先追下 post, 939都明
2800個吸引位我唔係好明

永遠唔會執 穩定收息

因為你話想要穩定 現價個息率算叫做OK 同埋最緊要真係穩定

要穩定真係得夠港燈穩定
減派息又唔跌, 肺炎又無事

2016年知道要減個時咪大插左兩成囉
個時由高位8蚊以上 到而家都未上得返

有咩股唔受, 落得場玩預左入廠啦
大貓呢隻之前咪又係吹到外資幾正
之後點呀

係wor 你講緊4年前wor

700 係2018年知道要俾人減持個時咪大插左3成囉
個時由高位450蚊以上 到而家都未上得返

700 2018的確係因為唔批遊戲版號而大跌
但係而家又開始批返啦

我從來冇話過700股價穩 我只係話佢有發展潛力

而家遊戲版號就開始批啦 你隻港燈準許利潤幾時可以向上調返20%啊？

你話港燈穩定 出嚟提你兩句姐

呢度個個月供都蝕緊錢咁，月供方法其實係咪吾work?

唔係, 睇十年八年
呢度個個睇上一個月同上一個月

我都係講港燈個價穩定, 你自己就扯到去4年前
跟住依家就講700批遊戲版號, 又講港燈準許利潤限制
9唔撚搭8又要衝出黎

另外, 上面有巴打問你月供700好唔好, 你就答人700有潛力
如果按照你咁講, 睇死你之後會講 "我話有潛力咋, 未必啱月供嫁"

風水佬呃你都要十年八年喇，睇長啲

月供股票正傻仔？月供越貴？

之前市好 咪一路係咁幫人接火棒

你話減派息港燈都唔跌

我咪同你講一早已經跌左反映左 並唔係冇跌

係啦係啦 以後係度講野真係要小心d
唔係又會俾人話, 跌一仙又係跌, 跌一蚊又係跌
依家港燈7.95, 仲未去返8蚊樓上, 垃圾股黎

我月供939，1398應該無得輸

真係長期耐性

2016由$8以上 跌到$6.4啊

跌兩成叫唔叫跌啊？

2016年好心就唔好攞出來講啦

做人唔好咁短線啦
4年係咪無息收啊?個價係咪唔識升啊?
得啦得啦, 會跌啦..得未?

Hide Blocked User - 日

各位記住啦, 要買一定要買潛力股例如700 9988 3690
垃圾收息股有機會唔派息同減派息

信日巴無窮人, 不過佢無持有任何以上股份

明白，thx bro

仲衰過我
太煩膠, draw attention

佢成功咗啦 條友真係好撚煩

sorry咯

師兄唔使勞氣 日字頭嗰件傻鳩都係口水倉姐
按照佢理論 你買乜鳩都係幫人接火棒㗎啦
成日睇低香港資產 問佢係咪冇自住樓又不願面對

怪我咯

以後唔會再手多多解block了

隔山買牛有咩實際影響？

都係撳幾個掣就買到

個距離感同港股冇分別

講緊日字頭嗰條友呀

大家覺得，等大市跌果陣好唔好入番1398/939/3988是但一隻儲下貨收息

口水倉

好

買啲擺袋底，啲錢當跌左就啱

唔知
明明呢d全球性企業已經附近都總有間
apple都4／5間分店都香港
Microsoft 基本上日日都會用
google更加唔洗講

939係龍頭lo
不過我自己會買3988

哇 好耐冇入黎 依度幾時變左月供支那股票專區

原來咁多連登仔賭反全球化下中國必成最大嬴家

其實呢度黎黎去去都係得日字頭傻鳩唱好支那姐 其他師兄心態都係撚狗為主 反正你講下823/港資 就會準時有狗入黎吠
分分鐘都唔知佢係咪新移民蝗蟲黎

中國死 你堆港資公司會好得去邊? 而家有邊間港資冇中國業務?

我不嬲都好支持信支爆既就一股港股都唔好買 去買美股

日巴成熟期已經好撚煩 無處不在
一提舊經濟就直接進化成究極體日狗

月供股票正傻仔？月供越貴？

#119 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唯一認同日巴呢個講法

巴打撚日狗

其實939 玩cycle 好正
但工行 好似勁過建行

點正法？其實3968都正，增長型內銀

網址衝擊車與貨車因讓線問題爭執 警﹕「知唔知我可以造你」

主席竟然撐警

正數

有名你叫主席喇

你買左咩？我覺得月供吾係問題，睇你月供咩，月供5仔就88

9988 345

9988無息呀ma? 龔成好鐘意推270，有無人知咩料？未聽過

9988 700

有無跟佢買？

se

月供939、3988先

例如點可唔可以分享吓

佢做過823工程
但被炒

FIRM左

日巴條傻仔連Reits都唱淡到仆街 成日追擊好似有錢分咁

買左REIT就真係傻仔啦

我都好慳 xr 64

比個名我搵下個員工system

你搵下近年被炒既人 再睇下咩原因被炒

好期待 5年後既月供倉
唔知到時可以收幾多息呢

全部唔派息

無可能

變哂廢紙, 拎去回收

你除左安踏 物管之外 仲有咩股?

BTW 啲人話我咩都屌 但我明明就冇屌過安踏 物管呢啲股
尤其係物管 根本就係屈機

有你地陪 唔怕

咁你講既野又唔係完全無道理既
佢地屌你煩姐

5

3918 有無興趣 增長又得 收息又得

一般喇
我都同大家一樣持有12 823 都係收緊皮

工程界日巴
領展物管上市點睇

Starman 係咪傻仔？😬

過往的王者領展是否已變質？

物流+地產+科技=未來

佢一早唔玩領展啦
物流REIT係OK既 因為係配合既新經濟
佢都係一個睇好科技發展既人 與時並進 唔係死守傳統行業 墨守成規既人

starman: 單是依靠已改造物業去加租，領展以往的高速增長神話難以繼續。
starman:未來我對領展是相對保守，原因不是收益率，而是增長的放緩，我所指的增長不是純DPU增面的增長，而是集團的業務拓展手段已盡出，不是領展本身的問題，而是其先天經營業務限制的問題，可以說已經到了極限。

自己睇下starman最新動向啦 人地識睇位走
佢睇好領展係已經好多年前既事

認真呢？

知唔知昔日煤氣大好友 雲地已經一股煤氣都冇

知唔知昔日領展大好友 黃國英 starman 蘇民峰已經唔再睇好領展

世界每日都變緊 唔好一本通書讀到老

睇下1929

做咩？

1929年跌到1932年，高位落到底道指總共冇左89%

N年前既經濟 股市 同依家真係無咩好比較，無参考價值。

仲健在都好勁

呢家個泡沫大到一爆就

依家d政府識玩架喇 除時有心推爆佢喇

以前唔識QE
依家無限QE, 驚閪

開周線圖睇 隻野走勢

無限qe你控制得唔好 仲大獲。
講開qe 金已經爆頂 頭肩底

QE次次行得通 日本就唔會失落30年啦

破頂

分拆真的，未上市

慢性毒藥

仲係度得閑會開下黎睇

金一定破當年頂

宜家呢d股票跌你梗係咁講。2019年中又唔見有人講，2021如果升返你地咪又係唱好🙈🙈🙈🙈🙈🙈🙈

2840今個月尾，5股1手

呢度係得日字頭果條友特別鍾意唱衰煤氣同領展

總之唔係買佢買既股票就唔岩👍

呢度全部人都可以證明我一早已經講 $99個時我都係咁講

例如牙籤巴買金界 安踏 物管
我自己冇 但係我都唔會睇淡

咁其實你有咩股票係買咗

佢個口水倉有呢幾隻
270 1109 1299 3690 9988

仲有2318
金融+科技

追左個Post 幾年 由高登追到連登（好似係）

我唔月供但係恆指PE <9 就開始入

大學畢業之後入左4次，個價係前複權

2011年10月7日 $11.15, 4手
2012年5月23日 $12.51, 2手 (未回氣，無錢)
2015年8月25日 $18.33, 10手
2020 年3月23日 $22.18, 18手

11-12果時畢業無錢買得好撚少 暫時一手都未放
均價唔識計，我諗緊月供回報高（假設每月1皮）啲定我呢個方法Net 回報高啲

你講緊邊隻？

2800 唔記得打

你呢種趁低位先買 其實唔使計都知好過月供啦

大陸一定唔會比佢爆
經濟爆左人民生活水平差左即刻反佢政權啦
香港跟大陸個套
就算美國要整爆佢，中國死都撐住

你早畢業，2011個時都係開始左qe無耐識玩
你收埋唔少息啦

其實金呢樣野長期應該點都會向上，唔講QE，而家世界立立亂大家點都儲住d金

儲實物石油

老母麵打算入油股

究竟內房有無泡沫呢會唔會好似當年美國咁呢。

勁長線投資

10年都無點叫長線投資
都無經歷過1997, 2008

你經歷過15 17 18 同今年 已經唔錯

最近出面好多人討論月供唔好
同埋呢排又好多人入來質疑月供
咁證明我地繼續月供係岩

下個開始3000蚊月供2800
長線睇5年先

實有啦，之前報道可以成個城都係得樓起好哂無人
中共唔會比你爆
所以點解人民幣搶住要做國際貨幣
如果同美金睇齊，佢自己印銀紙仲印得勁過美國

主席又開始正常返

真 我n年番過大陸 之後同親戚一齊揸車去某個城市 經過某個地方 唔知係唔係城市黎 我雙眼見到既周圍好少人 樓都無咩人住

事實係主席係大戶
繼續叫我地點心供，佢先有得日日賺

供2800無乜肉食啵
不如供口水日果堆新經濟

月供日算唔算股市中既一個bug
當日個市一定升 個市唔升 某隻多人供既股都升
支銀同病貓一齊供 威力更強。
一齊見證15號

其實有冇人真係正數

ATM 平保同1299 個個財演都推嫁喇。呢d係人都知大路喇。金界連登仔講左好多年喇

佢根本就係財演

有
好多月供上哂岸唔再入來

月供根本就係搵笨柒

大戶呢幾年係咁搵財演係網上 電視 雜誌係咁吹奏月供
根本就係培養緊一大堆傻散係咁買一股不放 每個月定時定侯幫大戶接火棒

月供根本係股壇騙局 最慘而家好多後生仔信到十足

6號買 7號放

你講個幾隻咪又係勁多財演唱，有咩分別？ ATM 係人都要要買。解釋下。因為ATM 口水戰一定win

巴打, 建議你block咗佢就算
無必要再同佢糾纏

空倉 +左右人地選股+頭盔聲明又無 = 衰過財演

致富最多人供竟然係長和,煤氣,中電

邊忽長和

領展（0823） 宣布將商戶同舟計劃預算金額由8,000萬元擴大至3億元，以紓緩旗下香港商戶因疫情帶來的營運壓力，同時響應香港特區政府的新一輪紓困措施。

到目前為止，集團已向大約1,900個商戶提供不同形式的支援，同舟計劃旨在為商戶提供紓困措施，包括減免租金、提供免租期、准許分期繳納租金、豁免罰息及服務費，以及提供額外泊車優惠。同舟計劃與其他支援措施並行，例如與商戶商討租約重組。

等減派息

我就真係冇聽過財演有做月供啦

買ATM既專家就都唔少 黃國英就係一個例子啦

全部支那股黎，咁愛國

點睇都係2800, 13, 823 同66

原來下低果個係股票號碼順序

唔計2800，三大妖股 823，66，3

原來叫人月供就係財演
叫人買支那ATM就係專家

你哋偶像王國龍話睇好大灣區 要繼續投資

煤氣6成業務都係中國

呢兩隻股都好愛國

領展進軍深圳 睇好大灣區

領展行政總裁王國龍表示，對大灣區發展甚有信心

數簿其實點睇?...金界3918

牙籤巴真係慧眼識好股

10年前高登已經成日講3918喇。慧眼🙈。買左19幾年喇呢隻

佢地冇上連登月供post

有出number既都唔洗供

妖股三連星

原來巴巴都咁多人供

2800咁正
下期一齊供

呢度係 唔鐘意3連星 定 實驗係仆街多

三大妖股害左唔少人
你話呢

係 啲人一月供完就開始跌
15號收市前賣貨係最佳時機

熊二最後一彈 = 4月15日

66 好野黎，3年後唔上80蚊我跟連登仔姓

睇返過往歷史 最好景個時都冇升得咁快喎

好耐冇入黎, 好似去左另一個世界

之前最多討論都係823, 3, 435, 788呢堆
而家提都冇人提

之前狗也不屌嘅2800變左月供首選

更加唔好講內銀股之前提都冇人提, 而家每頁都提咁濟

自從大貓一役
大家都變左
外資都可以受國策影響
所以選股接受度大左

時代唔同啦 唔可以一本通書讀到老

我自己都本身都唔鍾意內銀 但今次不得不承認內銀股價超穩 睇下隻939 派息又真係穩定

823, 3, 435, 788呢啲過氣就無謂提

因為有日字頭鎮壓左月供post
河蟹左舊經濟

屌你班連登仔唔好燈2800 得唔得姐

你開左冧把
我地叫開大包圍/圍骰

一陣燈到圍骰唔加入阿里同美團
到時就大鑊 冇增長動力

咁多人吹奏 開始唔敢供

諗月供2800 66 939

供晒4大國銀

十鳩幾頁講一樣野

內銀 3988有8%息，都係供3988～

請問咁多位
沽空率計算為 沽空金額除總成交額，
請問沽空金額係點黎？
係計借貨賣出個刻個一個數
還是平倉哥個數？

咁有時候都唔係淨係睇息率嘅
不過我自己都係供3988
——
不過真心一問 內銀真係有咁差咩
除咗我哋之前成日講嘅做數 壞帳等等嘅問題

A b c浪就黎反彈完 大家準備好迎接大跌市未

唔洗問呀貴都知 月供日後就會反彈完

炒咗你，你唔嬲咩

3988會減派息的 你拉長圖搵返history 睇下2.9個陣派幾多

我開始信呢條友 應該係龍仔傾慕者 得唔到龍仔既愛 就因愛成恨 瘋狂狙擊823
呢條片係公司內聯都出左段時間工程部好細 等我刮下你出黎

賭場4日唔開好撚悶

唔會唔派

燈中就好笑

供股

放咁啲除褲保平安先

搞咁耐原來你地係同事

要快啲轉工先得

佢唔做咪得咯, 唔洗自己走嘅

同同事講公司有痴線佬

2388
2800

最新燈股

今次2800夾到上26蚊無難度

熊3

做咩i巴依期係出面啲留言高質咗
連登華爾街

冇上黎幾日 想問你上水未 點知就見到你
請問最後有冇出報告有嘅我自己去追返

咁多人跟蹤我

未出 實在太多野睇

你出名 夠膠

I巴唔派膠 絕對有料喇

「被動收入學」理論創始人

番工唔做野

屌我拎左佢理論去回po得到700以上正評

假設下個月繼續低過9就繼續入？

你地漏左主席第二定理：槓桿人地既時間

聽日月供日 升1000點

主席仲有無野指教下

15號先月供
大貓中銀同一日

直上26000

美期跌幅收窄, 今晚盤前時段可能已經轉燈, 然後升上去夾死d淡友
加埋15號月供劇本, 港女上到26000再跌返落黎

準備又入貴貨

咪燈....

26000

靜啦....

28000

Ok呀

後日一定跌

心態正確

月供傻散比大戶呃得太耐
開始醒覺了

所有個股都有沒落既一日 就算ATM都唔可以揸過世 傻散揸個股好易揸到有感情唔識走

但2800就冇呢個問題

而且好似上幾頁位巴打 2800 PE 逢低就買 好過每個月盲中中咁月供

佢個連登華爾街都有二百幾 我地想呃正評可以抄佢啲留言攞出去講

好麵神feel

連登華爾街個PO都比你地睇到
其實你地係咪跟蹤我

有冇傳送門

係，有錢就入

#6

感情台都撈埋...

200幾正皮 主席一定一地都係

主席喺出面既世界先威 喺呢到狗屎垃圾都不如

又再入貴貨之後跌

請珍惜主席

返工可以唔使做野 太多時間

Amazon係咪傻撚左

原來低過二千係最後機會

一早講咗佢唔會點受影響

歷史高位係2189

其實睇吓其他台 都見到唔少巴打嘅影子
但係有時見到啲特別啲嘅留言 睇睇個user name
就發現係i巴

仲有tsla俾你追

其實就係見佢跌得唔多
冇乜水位
所以冇入

呢隻不了

簡直是free money

Netflix差3毫子破52wh

佢仲大批咁請緊人
新經濟網購行業係今次疫情係更加壯大

係放左

Fat fat

穿埋ATH

乜鬼, 我上個禮拜37x放嘅
美股啲波幅太勁, 真心舞唔掂

就係比我地屌得多
百屌成材

入tlt 等爆

某會員咁唔鍾意月供點解仲要入黎發表偉論

今日升幾多

狗仔想得到主人關注咪吠多幾聲

高位入貨

撈左435 暫時贏緊10%

敢入市
撈得靚

今日升得靚
聽日倒跌番

正式宣布 月供點心DH入貨
4月份月供日超越股災跌浪 2星期平左3年低位
恭喜各位
月供點心好野月供點心萬歲
入完貨下午全面大跌 阿婆都識玩

月供點心好野月供點心萬歲

主席無處不在 去到遊戲台LOL po 都見到

牛唔飲東江水
點撳得牛頭低

Cls 1995
真係升到10蚊

11上返$140啦

屌你老母個個月都劇本

恭喜

唔好笑

大貓升番
對業主會有個交待了

今日升哂先好
聽日倒插

痴線 一年幾前仲係3蚊樓下

聽日唔插你漒水洗屎眼ok?

連登仔踩既公用股 宜家升到爆廠

why?

可以 但唔係聽日

隻2388買入來唸住收息，咁快俾人燈返上一月高

我都想走66

原本諗住揸到聽日先放俾大家接貨
但諗諗廢事過長假期

揸66都好不安

你幾時找數姐
你有幾多個屎眼可以洗

聽日大家準備好供70蚊既823未

無事喇 股災完全無發生過 個價同我均價差得咁少

大家唔好對月供有希望 就無失望

月供友同股災無緣

月供友真心幸福 唔洗經歷股災

解讀
老師：月供點心班傻仔 股災跌浪又食唔到 個個月捱貴貨

睇你供咩
未來堆舊經濟股一定被淘汰
收息股會壽終正寢

新經濟增長股放左佢自制股息

聽日70

睇個勢一定係

捉主席去雞姦

778 就黎又爆

大家係未今日買牛聽日放

1113勁到

要控制風險 無得all in無得解

煤氣減紅股跌左幾日之後又企硬14蚊...
啲人真係嘴巴說不身體卻是很誠實

預佢唔送，e加送一半=優於預期=升

因為用滙豐做對比

想放行山

每個月都要講一次
無事啦，升返晒啦

月供日後就無事跌番晒

燈夠未
睇人pk係咪好開心

睇你pk最開心

唔係 不過睇你pk幾過癮

匯豐中銀月供日 做大戶點心

無事啦 升返晒啦

823鼓動是愛

今日就買定d牛過夜，屌你老味玩9我地月供手足

1號仔升到58蚊，大家點睇

6 仔既家鄉仲好遠

屌

停月供會唔會有手續費架？頂唔住應該要停幾個月

仆街月供劇本
屌你老母月供劇本

唔過錢落去咪得

月供友慘過做雞

如果你用信用卡供, 停供個積分比例可能會再count過

中銀仲未扣數?

完全諗唔明長和系點解連續不停爆升

今日開細先驚
好在開大
聽日開番鋪細比我地食

無信誠哥 抵我咁撚窮

咪燈

呢D價好難入，底又唔係

中電無撚野呀

信誠哥冇窮人，佢岀手時我跟尾

已經好高追唔落

823準備$70供
供完跌落$60

我有罪，我唔夠誠心，無all in

成交量縮緊，唔好追

柯咗7成去1113好撚爽

咁我放半先

因為多謝醫護

聽日千升不是夢

抵你發

我柯得1成

上兩個星期$63入咗一手
等月供日放

識玩

咁仲叫唔叫月供

5窮6絕
6月係唔係可以重倉
依家得6成倉到

7成

叫大戶操作

6字頭嘅2號仔真係過眼煙雲

高J咗又可以係月供日溝淡返

月供既世界無熊市

14號 恆生仲未扣數

頂你16號先講呢句啦

唔想月供了呃人既

個個月買貴起碼2% 月份隱藏2%手續費
銀行真係好賺

過埋今個星期，熊2反彈就差唔多完

中銀 匯豐幾時分拆月供業務上市？
我一定all in

同意 估計黎緊會有熊3
次次都係月供日 迴光反照

靜啦 聽日開-500點比你地供

18年買入既煤氣 同埋 19年買入既6仔 全部都贏緊

根本月供就係笑話 從來都無股災

成功撈底435 1038 1113

5號屌你老母

展展 升返到70蚊供

月供倉 東江水 變番正數了

之前過份超賣 長和系大部份都去返十年前個價
你睇1，6同1038

而1113 破IPO 但現實人地加派息 好過5唔派 基礎溢利政又上升
唔知班人沽乜柒

班友清醒返咪比返佢地應有既市場價格

本多忠勝穿50好抵買 5厘息

驚乜 你月供買果幾十/幾百股
又唔係一手，個平均價係假既
唔好信ticker啦
月供平均價唔係咁計

你咁講完就計到你個本有幾大鳥

聽日接收$72 領展

咁我跟呢到巴打講，睇過下佢d儲備，又真係好L多，夠派息仲夠低位掃新玩具…

但真係特價既時間已經過左 好可惜

咁留意人地既

今日高位 明日低位

細啤以大啤為目標

今日恆指無乜力上
唔知大戶係唔係留番d水位等我地月供友聽日表現呢

想問下 用hsbc買左月供股票
係apps邊到睇到自己買左幾多股同擁有緊咩股

未必了 有當然好
之前都同大家分享過 就算恒指18000點
1113都可能頂住4x蚊 因為已經洗左倉

700就係最好例子
早一兩年恒指25000點 佢都跌到250蚊 好恐怖
但你睇而家700 可以400蚊

你係信用卡定現金月供?

恒生要明日朝早先扣錢
星期五先買貨

支銀手足聽日接$15煤氣

搵到錢咪得囉

月供手足 聽日頂住呀

諗起都好撚好笑

其實好事？

唔係講笑, 聽朝揸張期先

你有玩？

真倉玩左兩個禮拜, 好花時間, 我嘗試下每月只玩嗰兩日算

就係嗰兩日，大家估下

要太貼市 費時玩

7200好似真係抵屌啲, 應該花少好多心神

尋晚入咗少少MA@259 依家盤前已經269
美國死最多人又點？

洗鬼貼 當d錢冇左 長渣

食晒成個trend就得

睇樓唔洗多謝我

今日入7200聽日放，唔洗花心神

你唔係本身都有貨
做乜高追

好撚柒 之前走左1665

就係咁簡單

科技股大撚哂

接貴貨

月供日後

里昂下調友邦 () 目標價至71元 料新業務價值前景不明朗

而家友邦真係好大鑊
而家係香港完全簽唔到大陸客單
香港息差又收窄 睇怕有可能長期極低息

諗諗下都係平保優質啲 係咪換1299哂去2318好啲呢？

講到好似鬼門關大開咁

D妖股出哂黎

話時話點解日巴個口水新經濟倉有270
供水都搞到新經濟？

因為有人飲

因為牛市要變熊市
牛唔飲東江水唔撳得牛頭低

夜期又升 明天直上25000

0分重作

供2800

升

圍骰果然安全好多

有咩好過2800

TSLA 呢隻妖股

月供日係月高

係年高

股市就係咁易玩

冇買
日日都唔啱價
咁就錯過咗

美股啲升幅好勁
希望再升多啲
咁就可幫補吓樓寶帳面蝕緊嗰啲

400蚊又唔敢入

唔好呀, 上午大跌
下午先比你樓寶升番啦

炒美股喇 好爽

幾時先再黎多幾次溶斷

無機會了
真係好難得 唔係講笑

真 又走寶

1600唔入amzn

係呀。雖然執番唔少 但都沽哂
想長揸 要得下次機會了。
真係好懷念溶斷 千升千跌 日升日跌

Gsx跌喇

手上無科技股
Qqq幾時大跌番
我要用賭欖大法 1萬 2萬 4萬

吉巴已走

放心 好快 驚你到時唔敢入

無野安心過入etf

睇完美國個事，聽朝應該會高開大升300點

咁聽日仲揸唔揸期好

屌, 原來係假貨麵仔

等緊入VTI

竟然有同好想轉qqq

見到郭董有心睇住連登，真心好盡責
講真公司請到郭董同佢團隊真係公司福氣
話就話打份工個個月有糧出，但要時刻留意住網上對公司的意見唔係咁易

應該冇乜其他行跟得咁貼

佢答問題都答得好實際，唔係亂吹。早排有人問致富會唔會執，佢都話呢個世界無可能有公司100%唔執，而致富有50萬存款保障，驚就可以控制係50萬內…

對答得體大方又係講事實，唔會死吹自己公司實力幾雄厚咁叫人落搭，亦有俾到專業意見叫人擔心既話可以控制存款量。

玩Vti咁激

係囉 佢幫公司喺到搵到唔少客

竟然
不過我都係決定繼續坐

跌先再加貨
難得見到啲貨去到廿幾三十%
得閒望吓都好
好耐冇見過正數咁多%

冇肺炎喇
唔知幾時入得貨

咁郭生咁勤力, 答得又踏實, 致富本身又唔差, 吸引到客去佢公司都好合理

月供oxy 都無咁嬲

vti 都激？

月供受難日
受難日完之後=平貨復活日

低位敢入就高回報

郭生其實同火鳳入面個十全呂布一樣10個人用同一個ac

哈哈，我都有睇火鳳，但我唔係呂布。

有咩美股月供好
TQQQ?

oxy

其實美股咁平 月供咪好on9?

夾升了

迫害月供友
做定期算

仲有兩千點水位既

美股4月底開始出財報 唔知有冇水位呢

月供完就有水位跌

劇本又再一次正常發揮
又要再講，信劇本無窮人

今日下午

郭董會mon月供post先正

人有品先會成功

集中討論！以下開放中銀匯豐貴貨苦主討論

大家準備好沽貨未
月底再買返

大戶可唔可以尊重下我地月供友

準備派彩

兩大銀行就買貨啦

Hold到中午好喇 午後通常就軟

睇住QQQ個價 真係睇唔透 好似咩事都冇咁

月供棍 day high已見

無事喇

暴力救市is coming
7200又贏

823

$70供

買平貨買平貨

龔狗隻比亞迪

好撚癲 6仔月供可能仲高過上個月

十點先dh 集氣爆升

大選後先

係咪牛1緊
股災？ 我呸
月供啪啪啪
點心 啪啪啪

我地有點心師傅帶領

每月月供日都可以叫口號
大家一齊嗌

月供啪啪啪
點心 啪啪啪

跟師傅 無窮人

點心師傅i vtec

最衰長假期 唔係既話揸到今日先放

月供啪啪啪
點心 啪啪啪

優質股 超長線投資

痴撚線sellHK已經高過我上個月個買入價

佢：

而家月供嗰日，個價唔啱，供$1000算
如果個價高過均價，唔9供

點心師傅 快啲帶領大家叫口號

月供啪啪啪
點心 啪啪啪

開心既係, 又可以供貴貨

中電都係屌你老母
今次比老母屌死
幫佢個中銀倉加撚左供

中電有點心師傅持有爆升

人地睇市撚65蚊買一次中電 已經贏左月供撚4年

坐等十點點心大軍力量

支持一定要派息的房託

仲升緊
睇黎我太低估點心師傅既力量
月供啪啪啪
點心 啪啪啪

823一棍上撚左去

無人租今次月供正常啵
呢個係中銀？有無大貓